林鄭月娥有新口號！

林鄭月娥，身敗名裂！
林鄭月娥，身敗名裂！
林鄭月娥，身敗名裂！

用最嚴苛嘅口號去攻擊林鄭月娥

林鄭月娥，身敗名裂！

眾叛親離

林鄭月娥，身敗名裂，眾叛親離！